陳茂波認不夠周全 但堅持不派錢

財政司長陳茂波今早在港台節目上表示，聽到有意見指部分市民從財政預算案的直接得益不多。被問及在聽完意見後會否修訂預算案，他說：「全民派錢的立場不會變。」他指現屆政府的原則是要令公帑用得其所和聚焦目標社群，在大原則上不會變動。

陳茂波說，在預算案中，在豐年時共享成果的覆蓋面「可能未夠周全」，又指很多市民當本港環境困難時「同我哋一齊捱」，目前本港盈餘豐厚，政府應該盡量與最多的市民共享成果。他強調，已委託關愛基金將「補漏拾遺」的工作做得更廣更全面，包括擴闊N無人士的範疇，以覆蓋預算案未能惠及的層面，希望市民給予時間研究細節。

食屎喇，自己扣稅就扣十幾萬，我哋得萬零蚊個月就咪都冇

部分市民？
係大部分打工仔呀

試下放工時段去巴士部/地鐵站做民調睇下有邊個受惠

受惠果啲一係就係屋企拎緊綜援，一係就渣靚車住豪宅

廢人做局長

真係正廢柴 出左份野之後越黎越縮

但都唔派錢

比人屌足咁多日 知唔知醜

最撚仆街係經濟差時
基層打工仔硬食惡果
經濟好時咩撚都無
綜緩就三糧
地價又比你炒高 樓買唔到 物價再創新高
生活成本全部都升
依加根本變左奴隸時代
如果係外國人革命推翻左個政府啦

其實咁先好
民怨越深越好

「可能未夠周全」

唔係可能，係肯撚定

原來波波 用心良苦

陳茂波死全家

垃圾膠波，我屌你老母。

垃撚圾

狗屎垃圾上哂位做高官做政治助理

貢獻社會既結果就係咁啦
貼錢養廢人,送錢比貪官

成年準備一份預算案。都錯到7 彩
海洋公園門票扶貧
Dse 免費 玩殘左教育局
創科變地產項目
醫療 住屋問題 輕輕帶過
公屋建屋量 年年唔達標

條友會計岀身 識撚制訂政策咩

屌佢老母啲大業主袋幾廿萬樓本官官相衛

派錢係最低級但又合格既用法
但佢d措施衰過派錢幾多倍

係香港最好係要做好有錢個堆
一係就(扮)窮到攞綜援個堆

其餘嘅真係渣都分唔到